\documentclass[11pt]{article}
\input{configuracion.tex}

%Configuracion para las paginas%
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\lhead{\thepage}
\setcounter{page}{215}

\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}

\title{
  \normalsize CAPITULO 5
  \vspace{0.5cm}
  \begin{center}
    \large CHANGE
  \end{center}
  }
\date{}

\begin{document}

\maketitle
\thispagestyle{empty}
\vspace{-1cm}

\begin{justifying}
  \noindent 
  Hasta ahora no hemos abordado el cambio. Pero, si creemos en la ciencia, debemos defender el postulado ontológico de que todo 
  está en constante cambio. De hecho, las ciencias describen, explican, predicen, 
  controlan o provocan cambios de diversos tipos, como el movimiento, la acreción, 
  la división y la evolución. Por lo tanto, la ontología debería analizar y sistema tizar estos diversos tipos de cambio.

  Mientras algunos metafísicos se han dedicado a elogiar el cambio, otros lo han negado y ninguno lo ha descrito correctamente. Nos esforzaremos por construir un concepto de cambio lo suficientemente amplio y, por lo tanto, lo suficientemente pobre como para abarcar todos los conceptos de cambio, en particular los que se dan en las ciencias, y esbozar teorías generales del cambio de algunos tipos típicos. Estos son los objetivos del presente capítulo, dedicado al cambio en general. El tema del cambio cualitativo se abordará en el volumen complementario, \textit{Un Mundo de Sistemas}.

  Un cambio es un evento o un proceso, ya sea cuantitativo, cualitativo o ambos. Sea cual sea su naturaleza, un cambio es una modificación en o de alguna cosa o cosas: más precisamente, consiste en una variación del estado de una entidad. Dicho de forma negativa, no existe cambio separado de las cosas; ni, de hecho, existen cosas inmutables, aunque algunas cambien lentamente o solo en ciertos aspectos limitados. El mundo, entonces, consiste en cosas que no permanecen en el mismo estado para siempre. Esta hipótesis metafísica es una extrapolación tanto de la experiencia ordinaria como del conocimiento científico. La hipótesis contraria, que nada cambia, es una extravagancia filosófica poco digna de la consideración de una persona cuerda.

\end{justifying}



\include{Contenido-Palafox}
\include{Contenido-Isaac}
\include{Contenido-Miguel}
\include{Contenido-Astorga}
\include{Contenido-Esau}
\include{Contenido-Pacheco}

\printbibliography


\end{document}